今日起 我開始等你

我會好好改變 希望有日你會回心轉意
而家開始等你翻黎既日子

day1

算把啦盧卡古，唔好搞cheap自己啦

堅持

屌，改咗就唔係自己啦
改完又話你變咗，要人改嘅女人收皮啦，佢地啱哂，乜都係男人嘅問題咩
仆街，佢地唔洗adjust下嘅，野野都要男人改咩

係我錯在先就掂都由自己承擔翻

係愛你既，你唔變都一樣咁愛你
唔愛你既，你變左都一樣唔愛你

算吧啦，唔好再浪費自己時間

加油啊巴打 我都係

條路係難行 不過一諗起係為佢就要好好撐住

改完又會唔會覺得自己唔孝順呢
咁大個仔，有冇為過老母咁做過呢？
老母錫你多啲定未係老婆嘅呢條女人錫你多啲呢？

利申，搬咗出嚟住成兩個月都冇見過個老母
不過老母一直在心中

為條女要生要死又要改，為老母呢？生個仔出嚟俾條女玩

發完夢好醒啦

走左啦 醒啦
你改完 佢都係鍾意 你改變後 既第二個同你一樣條件既人咋
一眼都唔會再望你

睇完佢story 又情緒低落

我今日無啦啦比佢Block埋

人生無意義了

day2

Day3

day4

收手吧啦...勉強無幸福

無謂等啦 根本唔值得

day5

不要為一條撚放棄一個世界

咁做好傻 對方唔會欣賞你嘅心意 改善自己重新吸引好過啦

等佢既同時我而家都努力改變緊
當然我唔會係佢面前提我等你等到死啦

如果你改變嘅目的係想佢回頭 就萬劫不復lu

Be a better me 其實唔係叫你改變自己去等佢
然係 改變自己去等一個更值得擁有你嘅人岀現

day 6

day7

我真心想改 真心想同你行到老

無人要你承擔

巴打 sick ball

THIS IS GAY!!!

清
I miss you

等一個人 又何必證明比人睇 愛一個人 留在心底

I miss you too Ching

態度正確。邊溝邊等？

專一

ear My Sweet Heart Miss Winnie the Poon

I will always love you
Do you love me... again

From
The One Love ....T.T.

邊屌邊等

day8

食屎啦

以為個post 無左

加油啦
我day17

我真係好愛佢

我都好愛佢 共挽之

俾佢認真諗下先 同時自己都要做好

我努力地去除緊自己一直以黎既惰性
瘋狂做運動睇書
又睇多左好多要整既野比佢
佢尋日又加返我fb
唔知係咪算係推進左小小

你地散左幾耐

同你差唔多
28/7分開左
散左幾日之後開始改變個人
以前話要戒煙戒戒戒戒極都唔甩
但踏入8月之後完全無再食過一支煙
同時個人都好有動力去做其他野
因為真係想做好自己比佢睇

俾佢blk完之後我都積極左改變
特別係自己d脾氣同情緒都改緊
我好想佢見翻我果日會知道我真係有用心改
我好想再一次毫無保留咁愛佢

我都好想見翻佢一次
一次就夠啦
好想返轉頭
比佢睇到我個心到底有咩係知道錯左

而家每日都好辛苦 每分每秒都諗緊佢
一諗翻自己之前衰先就已經想死

好想時間快啲過

我都係咁
仲要搞到佢完全唔再信我
亦都唔想見到我
依家比野佢都係比佢既姊妹咁轉交比佢

你都起碼識佢啲fd我直頭什麼都不是

傻尻先等

係我錯在先 我真心願意愛你付出一世

唔知你會唔會睇呢個po 不過點都好我好想你知我真係有誠意

又一個晚上 掛到你死

好想錫你一世

共勉

加油 係會有好多人唔信你 不過都要堅持

我都明白佢唔會信我
佢身邊既人可能都會唔信我
但係你真係要堅持 堅持到有人開始信你 你就成功左少少

咩都俾佢封哂 又唔識佢啲fd 咩都唔知
點解可以咁絕

波台狗又笑撚死人

因為真係傷得人地好緊要

祝福樓主

多謝你 好驚自己有情緒病

我都人生低潮緊，大家同病相憐一種痛
如果有需要真係要求助

我會克服到既 係唔知佢要幾耐時間

加油巴打 我都改緊

有病都唔敢話比人知

I miss you

加油
等幾耐都等

岩呀

聚會見到都唔知俾咩反應好 塊面壃晒笑唔出 我唔係想黑面架
晚晚都夢到你 好掛住你 唯有借人地post寫等你見唔到

所謂的寬容堅強我做不到啊
往後的寂寞年華怎麼去消化

加油

佢有心實睇到既
我都希望佢仲有留意我

慢長既奮鬥

係咪想人share po比你條女睇

以為你條女知道左就會返轉頭啊

慳d啦

老實講，你等一個人咪自己慢慢等

又要出晒po day 1 day 2咁

你個心諗乜真係寫晒出面

咁就兩個月

唔經唔覺

加油啊 我差不多一個月復合番
你都得㗎

巴打介唔介意講下你個case

巴打過成點呀 好快又再兩個月架啦

繼續等運到

分咗幾耐

無見2個月啦 斷咗聯絡

同我一樣 本身唔同地方做野/翻學?

翻工識 不過佢無做啦 真係掛佢掛到痴咗線

有無咩共同朋友？連stalk都無？